Ejecrcicio 1.
=============

    Se valorará sugerencias de mejora como por ejemplo incorporar datepicker de jQuery, hacer la grilla responsiva o reemplazarla por otra, incorporar validaciones en el ingreso de datos, mejorar la seguridad, mejorar el Look and Feel, etc.  
    
    Me interesa que el resultado entregado esté justificado y detallado cada modificación.